睇下啲加密貨幣幾壯觀

高學歷巴點睇 crypto

礦佬:2手卡爽爽賣~ <3

嘥氣嘅玩具
初頭理念係唔想傳統貨幣機構操控貨幣流通
但係每一個加密貨幣一有規模就會centralise
根本好多嘢都係reinvent the wheel
再加上成日有班hard sell賣保險咁嘅打手
再加上成個交易記錄係公佈全世界+永世留存（至少bitcoin係public ledger）
根本連「匿名交易」呢個好多人以為做都嘅嘢都好難做到

scam 炒股好過

次次升果時都話有前景
跌到仆街就無人提
第二次升又話bitcoin就係未來
不停loop

其實當賭博嘅話而家跌成咁係買嘅時機嚟
當然真係賭博因為你唔知仲會跌到去邊

廢青巴點睇加密貨幣呢樣嘢

不來也不去

你要睇埋佢升左幾多，升到傻左會回吐根本好正常

Drop to zero.gif

跌完都係30000幾，我就執咗幾十個了你呢？

大把人係 $10,000 之前上撚咗車, 玩 Crypto 就係賭大細.

總知crypto就係scam 講完

一停電就無用, 又易比犯罪分子利用, 應該禁

見到媽咪麵知咩事啦

呢排我都賺夠
之前有巴打話我賣兩萬畀你賺八萬

想去中心化 但根本人性 特別有權力個班唔會比你咁做 睇今次美國大選就知到

Bitcoin最後只會變賭博同商品炒賣

當遊戲裡面o的貨幣就得, 少少錢玩下當小賭怡情, 大額就祝君好運

背後完全冇有價值o既野支持, 美國亂印銀紙, 背後都有國家科技同軍事實力支持

通常班財演，投資磚家，炒幣友
出黎話大大聲大昇，重有30％水位
，就會7到10日就玩完
鑊鑊都係咁，重千過老千股

買金好過買crypto

金嘅供應量有限, 受到物理限制, 每年開採新增嘅黃金就得咁多

crypto話就話受到電腦運算能力限制, 挖礦到上限就沒有了, 不過一隻crypto挖完咪整多100隻新嘢出嚟畀你再挖過炒過, 咁睇其實供應係無窮無盡

入貨好機會

咁多負評, 睇黎呢度好多人押重注

而家香港d抗爭基金，響政府眼中咪就係呢d犯罪分子

係有美國支持但整體價值唔會變，所以咪變左貨幣貶值同通漲

唔係好明點解得出最尾做唔到匿名交易嘅結論，可唔可以解釋吓？

On9賺左話你知咩

crpto淡po

同埋所有用ERC-20 token 都係用同一個ethereum network, 所有wallet既transaction都係上網睇得番曬，好易俾人trace到係咩水，係普通人wallet定大行wallet

唔明匿名左去邊

privacy coin 比人delist晒

因為所有bitcoin嘅交易記錄都會擺入public ledger到。
而呢個記錄係公諸於世嘅，每一個人開一個bitcoin銀包第一件事就係download哂有史以來嘅ledger history（簡化解釋，而家有啲銀包唔使download哂，但係個point係所有記錄係永遠保存喺公眾到）。

咁你除非掘礦搵到bitcoin（現今幾乎冇可能），你唯一可以入手bitcoin嘅方法就係用傳統貨幣買。
你嗰個交易將會永世記錄在案，用銀行/信用卡向bitcoin exchange買，你嗰個bitcoin銀包就永世都同你嘅真實身份掛鈎。

除非你搵到一個人，可以唔同你會面，唔知你嘅身份，又可以直接用現金買bitcoin：呢個係唯一一個匿名購入bitcoin嘅方法，但係基本上現實係冇可能。

家下交易只可以同交易商買賣，同買股票一樣要登記晒資料，除非你自己有好信得過既人做場外交易

又升返

賭博其實任何股票，貨物甚至貨幣都係，只要玩期貨期權孖展，樣樣都可以賭大細
世界本來就係瘋狂，只係bitcoin比較明顯

真跌到仆街=2020年低位既10倍

$40000美金跌到$30000咋，跌到仆街？疫情初期真係得$3000啦，跌到$20000都成6倍啦。股市係疫情初期有冇大瀉呀？又係騙局？啲公司又係冇未來？

幾時試過全世界停電納指都係停電冇用喎，你咪禁囉，熄晒全世界既電腦囉。人地全世界禁唔住反而走監管條路，仲講緊禁笑死人

有監管到最後未變返信用卡 paypal咁既野？

全球停電普通交易都做唔到啦， 唔好話btc

Bitcoin咪Digital Gold囉咪其他貨幣有佢地作用。關信用卡咩事，Stellar就係想食咗Paypal

仲唔多謝po主

負皮是我畀的！ sorry click錯

好快又爆, drop to zero

拎去買黑市野多但都係交易前個刻先換bc，同賣家傾過，佢地都係一收到bc即刻換返做美金

唔緊要

大家討論下

呢個樓主on99冇料扮四條，根本就未撚了解過又高談闊論，笑撚死人

屌你老母樓主又燈撚番上去
我想追貨嫁仆街

一隻咁浮動既「貨幣」, 邊可能做實際交易

而家Bitcoin已經唔係digital currency 係digital gold 而家買crypto既人 有幾多真係為咗匿名交易？

好心啦，唔識扮識

請問DAI 穩定幣算唔算係加密貨幣？

可唔可以講多d點解？

利申真係唔識

點解咁講？

咁咩人先至可以有privacy coin?

可唔可以講多啲？

你cap圖咪淨係cap個頂
你由底到山頂cap晒成幅先啦好嗎

穩定幣係erc-20 token黎，但要先理解eth network先解釋到咩係token

咪得

12000升到上45000唔講，跌番少少落30000先黎講

任何人都可以，問題係點同其他貨幣對換
政府因為封鎖唔到呢d流向不明既幣，就唯有封鎖可以買賣既交易所

大行wallet怕咩比你知，我話你知我wallet有10粒，你搵唔搵到邊個address係我嘅？你試下trace我transaction?

之前天鴿停電，起碼攞張紅衫魚可以買到罐頭，bicoin你揸住條code邊個認你？

我唔得啫，你認為政府得唔得？

下？我可以實名買Btc，射入A交易所，再由A射去B，係B交易所買Btc再withdraw，一入交易所就入exchange hot wallet大雜燴，提幣都係hot wallet出，你點trace粒Btc係我買？

政府點解得，我都想知

我可以實名買USDT，射入A交易所，再由A射去B，係B交易所買Btc再withdraw，一入交易所就入exchange hot wallet大雜燴，提幣都係hot wallet出，你點trace粒Btc係我買？

用ATM

就係因為交易所會有record, 所以先會知係邊個
首先係入條數去 A, 響transaction度會trace到，政府再同A拎交易record, 就會追到去B, 之後提取果陣就會trace到個人

過程可以經過好多層，但只係時間同人力既問題

之前咁升法，唔大力少少回調都on9 啦

咁你前設ABCD交易所都係setup係同一個國家政府

美國問hsbc同瑞士銀行會唔會查到？

係，但事實上好多都會同美國政府合作

CCTV 射到實。
之前外國可以用啲即棄prepaid debit card，但係而家好多國家都有法例要show identity先買到。

其實當係一件簡單既貨咁炒就得，駛乜咁複雜？ 乜野減產，礦成本都係9 up only。 每次聽到人講減產會大升，我都係覺得好笑。 從來貨物成本同最終價格都無關係， 就算BITCOIN都一樣，個勢要炒起就炒起，自己望唔好最後接火棒就得啦 根本粒野要普及交易就無可能，世界政府唔容許貨幣經濟比加密貨幣衝擊，就算各國未來自己都出，都一定唔會比人玩去中心化。
我比你去到中心化，交易唔會比人trace到啦好未？ 但筆錢呢世入唔番銀行體系，普通人要入過千萬現金落戶口已經有難度，某D國家仲要好重稅制，一入番落去就比稅局查，所以唔係咁易。

利申我： 我無貨，未大升之前有買Grayscale 股票，但身邊都有朋友同死黨成球成球咁買落bitcoin到，平時生意交易對象都多年前已經用BITCOIN同大陸人走資，加密貨幣一早圍住我既生活

可以搵人頭幫你買

每次新聞係咁吹奏Bitcoin就大跌

crypto個value完全吹出嚟
冇錯的確好secure 又可以private 如果唔怕自己harddisk壞
但佢一個transaction要搵成堆server幫你validate 又浪費資源又慢
而且每日都多幾萬隻currency 冇人決定邊個先有用
遲下quantum computing仲可能break 到個algo
炒crypto根本同炒iphone一鳩樣

唔知邊個國家呢排大停電呢？

咁不如儲罐頭

無國家支持既貨幣（貨物），就係要靠吹到有信賴產生人類都係活係想像的現實，有錢賺咪炒，粒coin有冇用都唔太係重點。

用找換機現金入都可以嘅

D炒家會話有實體幣

利申只買黃金 日元

吹風話比特幣會升到點點點
其實係搵人接貨

我身邊玩重貨大額交易既朋友都係搵番D莊家做開金錢交易，走私之類既人去DEAL，其實普通人玩大額交易都幾麻煩

唔好買
自己挖囉

網上買賣違禁品平台都係用bc多
唔好問我點解但感覺國際刑警要追，追bc中介中心就應該有方法純屬個人感覺

Fbi都沒收咗唔少

Fat fat

正！！！

支那無電仲學人起礦場

美國政府有4萬幾粒btc

大摩新聞

百幾蚊嗰陣入左eth冇喇冇喇

全部人等4080

從來address都係公開，而一個wallet可以除時開新address，所以wallet同address嘅關係係好難追蹤到

壞harddisk都講得出證明你根本咩都唔識係度尻噏

Strong Hold

晒氣啦
你不如去賭場玩兩手

回吐係普通股市都會做既野黎喎
定你指股都唔好買去賭好過？

非禮完𡃁妹啦？

用現金買，然後俾人打劫
上星期先有新聞

想學野 講多d plz

財演吹奏咩市都係咁玩法
唔水班散户接貨咁班投行散唔到貨
個個市都係咁玩唔見你講

其實樓主係咪唔知有crypto mixer嘅存在
仲有貴少少手續費嘅匿名換幣
你連條鏈都換埋點會俾人跟到？

有tsla實業唔玩
玩呢d垃圾幣

d連登仔未見過世面
妄想一朝發達
最後輸到一鋪清袋

elon鐘意doge coin 架喎

虛擬幣驚西

你買黃金真係抬啲金返屋企？

邊方面？

全部

crypto 係開個賭塲大家賭。

只有輸錢先會咁撚多爹

轉返altcoin就得
有好多種匿名既altcoin
唔識唔好亂up
例如XMR

無知真恐怖
你search下blockchain依個技術點應用喺supply chain tracing
再睇下咩係dapp DeFi
有啲人以為crypto淨係用黎炒
但背後既blockchain技術其實好有用

有啲shitcoin可能真係scam
但有啲project真係有堆人推陳出新想改善
例如用POS取代POW 去改善centralise既問題

有新野就話係玩具冇用 唔諗下點reinvent
唔怪得HK NO IT

又唔好咁講
另一面 fiat 無限 QE 喎

真個個係度Tesla Tesla咁

直頭好撚煩同危
所以，大額btc 唔係一般人玩

樓主呢

elon musk岩岩先買左1.5b bitcoins
樓主快啲上水笑佢水魚

壯觀嗎？樓主

珍

Yes

冇人提咪你提囉